有冇人信咗SH班仆街，今年過年要食營多

唔知會唔會食到瀨屎呀

唉 今次真係食風

琴日未食已經瀨左

驚到瀨

聽完你講，立即想食返食營多定下驚先

食龍蝦

我連營多都冇得食

1股咪算囉

麵都冇得食 屎就有

信GME SH 既朋友請進

仲有得食營多算係咁啦

淡友
Sh
32857💎🤌🏻

蝕莊浩

營多麼需要你

1股仲靜低94美金 可以食一個月營多

200K AMC Strong Hold